# Тестовое задание
Напишите небольшой REST API сервис, который реализует CRUD для модели 
сотрудника компании (ФИО) и его принадлежности к тому или иному департаменту. 
В задании будет интересно посмотреть на описание модели данных 
(на сколько вы пользуетесь различными инструментами ее описания),
наличие админки и применения DRF. Загрузите архив с проектом.

## Собираем и запускаем контейнер
```
docker-compose build
docker-compose up -d
```

## Накатываем миграции
```
docker-compose run --rm hr ./manage.py migrate
```

## Создаем суперпользователя
```
docker-compose run --rm  hr ./manage.py createsuperuser
```

## Запуск юниттестов
```
docker-compose run --rm hr ./manage.py test
```

[Админка](http://127.0.0.1:8005/admin/)

[DRF api](http://127.0.0.1:8005/api/v1/)
